其實已經唔洗再睇連登 今日已經睇到完全畀五毛滲透晒

過幾日又會正常返, 啲五毛唔會咁好心機日日開工啦

隻五毛 「香港人 移民」開咗差唔多廿個po

佢今晚好勤力

班屈毛黨都係。。。

係 睇到好灰 求其開啲Juicy topic 分散晒注意力

出街買野點睇連登

次次返到嚟見到成堆五毛開po上埋熱門好撚忟

成班五毛放負撚講嘅嘢重重複複，仲要夾埋時間一齊推post，睇到厭